Finance tracking sovellus.
- kirjaudu sisään
- näppäile menot, tulot, tilillä olevat rahat
- jos lisää menon, voi lisätä tägin, joka lajittelee sen eri kategorioihin
- laskee tulot -(miinus) menot

Lisätään jos jää aikaa:
- kuinka paljon menee